[We Love You, Frank.] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

Btw你地驚唔驚猛會失寵

老豆

唔驚 南閘麾下佢都係正選

【Now Sports】據指車路士辭退領隊林柏特前，後者曾與總監嘉蘭露娜雅就如何處理門將艾利沙巴拿加的問題發生不和。

車路士周一宣佈辭退領隊林柏特（Frank Lampard），據權威傳媒《The Athletic》報道，部份原因是這位車路士名宿曾和總監嘉蘭露娜雅就轉會事宜爭執。 兩人的最大矛盾是林伯於上季季尾雪藏了轉會費高達7200萬鎊的門將艾利沙巴拿加。Kepa於該季多次嚴重失誤，表現令人失望，完季後林柏特一直希望收購新門將，只是嘉蘭露娜雅屬意給予艾利沙巴拿加更多機會以重建自信。 此外，林柏特的用人亦令會方十分質疑，他一直希望清走的中堅魯迪加便被高層高度評價。至於林柏特屬意的韋斯咸中後場迪勤懷斯，便是從車路士的青年軍出走，球會質疑林伯以高達7000萬鎊收購一名棄將的想法。

契爺 我愛你

多謝你撚狗

又爆po

有冇人等緊曼寶篇千字文

跑動又勤力又有入球能力又後生 應該唔會失寵

沵

唔驚
其實佢打得好，至少場場俾盡你
不過我會話依家係overused, 所以出場應該會少返d

The best

呢段同干地主場果段一樣咁iconic

唔怪之得個樣殘左咁多

前車迷獌迷現熱迷東ching蒲頭
咁大件事冇人講？

煙仔安蛇希蛇
大肚腩聖誕老人feel教練先啱車狗

佢0休息時間

用波型龍門

佢係摩迷根本就唔係球迷

Sarri come back pls

激情

肥仔波

最記得干炒摩四粒佢入獌Post哭喪

喊腫左個人

林狗終於out 垃圾

應該酒腫

搞咗一大輪，最尾都係要反閪女人同佢啲垃圾奶閪狗

球迷們常話可出一招紓困
到你說了還是傷感
終於明阿狗咩感受

12月輸左幾場波 佢好似講過買oblak可以解決問題

突然有條友出嚟喪屌高層已經奇怪
又話贏到波踢咩都冇所謂
再跟手j干對鏝0:1

點解輸波嗰陣唔炒贏波先炒

追唔切post

因為高層覺得再教落去都唔會有改善

嘉蘭露娜雅
好繞口

比埋最後一場佢
Set埋比mm做隊長呢個ending

咁班高層都幾撚癲，竟然高度評價迪加

但係又好堅持話打防反垃圾車先會成功

杜曹應該會用佢
不過冇依家用得咁多咁

回家吧

不嬲都係果堆球探可以呃飯食咁多年多得佢

李城果場已經諗住炒，去咗搵杜曹
呢兩日先傾好

之前d球評仲話叫林伯由打比過黎係三贏
依家睇返其實車打林都輸

比杜蛇隔離檢疫

如果唔係車 一早就辭咗職

Lam: mason, 報老豆報仇

明明安76果季破入球紀錄佢唔提
未又係因為摩狗

呢期要檢疫

買咁多人用咁多錢，要賣返其他球員出去填數，唔俾佢出好難賣...

收撚皮啦。比2億佢洗嚇到佢辭職呀？

呃細路比下台階林狗姐

沵 最近還好嗎

清到柒頭龍門部已經要還神

根本班球探有問題
前提都要有班垃圾球探推薦d垃圾
干狗又受先搞到咁
成日話眼光差干狗

但出場做完小丑咪仲難賣...

好似打機大boss啲名

Chris Jones都躝埋

咁sorryball果期佢又打得幾好嘅

輸唔晒嘅
呢季半時間的確提拔咗唔少新人
然後都買到大牌球員
呢啲長遠嚟講都係有價值

足總盃唔撚係佢

幾時到龍門部班契弟

即係Joe Edwards仲留得低？

柒頭龍門部跟頭套
閪女人信頭套

佢重傷完之後基本上都冇埸好波

係咪應該掉轉
如果唔係車 一早比人炒左

啤梨蛇請留低

我睇死杜蛇都唔會激活到雲狗
佢基本功廢撚到唔會係英超立足

管理層要填返條數，林伯要成績好，只可以講唔買德甲兵個爭拗唔會咁嚴重。

關咩事

真係正
可惜撚狗同上年比仲退步咗

其實寧願搵個救火教練例如Rangnick
季尾再全力追Nagelsmann
當年Rangnick同Nagelsmann 喺萊比錫合作過
一個係總監同教練 一個係助教 接手都容易啲

誰人又相信 林伯被兜這淒慘結局

有幾何會有大牌領隊無自己班底

Ralf sir唔肯黎

今日我們失去二位legend 拿sir同撚狗

由未被人炒嘅教練團帶領訓練

Training will take place this afternoon. Players have arrived. That session will taken by members of coaching staff who didn’t get sacked. [Sky] #CFC

Barry sir Joe Edwards 希蛇

4個月約 完全係侮辱人

哥狗感言

我知，但希望唔會兜咗啤梨蛇
或者啤梨蛇跟撚走

希望挽留barry sir
唯一一個對得住份糧嘅助教

撚狗短時間都應該唔會有班落啦應該

依家龍門問題點算？

因為Kepa被雪導致林伯被炒
即係杜蛇要出返Kepa?

咁Wendy 咪已成condom

數下應該係得呢幾個

我上個po爬都未爬就已經推爆咗

英格蘭國家隊
佢夢想，打柒德國

熱狗黎

kepa咁撚廢
都係算鳩數啦
無得救

果時幻想過咁順利搵到人長教

做撚晒啲嘢
分析又係佢，畀詳細指令又係佢

唔經唔覺，球會愈來愈多遺產

除非西女人比油班炒
唔係都唔會放權比其他人

油王俾足臉

之前啲教練都會搵個熟車既人做助教 幫手適應 唔知今次又會係邊個 定係用返原有班助教團

屌定先
肚臍狗

應該係得希狗以件廢柴留低

你分清楚現實同幻想未
油王係度就有閪女人
有閪女人點樣有Rangnick

留barry is ok

佢已經俾德國佬打柒兩獲

杜曹廢撚到西咁
又係一季貨仔

十卜

Kepa = Navas
Silva = Silva
迪加 = 老師
James = Meunier
Chil = Bernat
佐 = Verratti
高 = Paredes
簡 = Gueye
MM = Herrera
Kai = Draxler
CA = Neymar
大袋 = 包皮
椰子 = 迪馬
Werner = Icardi
譚 = Kean
基 = Cavini

Welcome 杜蛇

似joe edwards 或者啤梨sir🤔

可以約Jody去德國人酒吧酒醉發癲

Draxler 廢咗武功

應該都係joe Edwards 始終佢係車都咁多年

點估到撚蛇今季買完人會仲差左
上年都算有版有眼

Matthew

Source話魯魯同佐有機會重生
杜sir係psg已經想簽

佐

又可以上場舒服

講淵源嘅話
拿高士文直頭係杜曹嘅學生添啦
唔關事啦
依家個勢杜曹似係拎到份長約

魯魯廢到咁都有得重生

留個名打完機睇先

車admin俾人屌到剷左原post

其實真係唔想再用佐

佐、Kai 復活
仲有高、簡

MM........林伯遺產，一日隊長

杜曹
係多 場均入2.26球 失1.04球 教左108場
係PSG 場均入2.65球 失0.81球 教左127場

頭套狗

老迪鳩踢返好先算
返到國家隊都係鳩

唉仆街
我反杜狗了

佐重生
Kai重用

高、簡、MM

MM

We are grateful to Frank for what he has achieved in his time as Head Coach of the Club. However, recent results and performances have not met the Club’s expectations, leaving the Club mid-table without any clear path to sustained improvement. 呢段好簡單就總結左呢年半

第一季轉會窗禁令加冇左世三
目標前十變前四
歐超杯對利輸12m
Fa cup入決賽
促成近年最成功嘅轉會窗
捉拔青訓Mount Tam James Billy Odoi
清老將 Luiz Willian

第二季好多問題浮面但係冇辦法解決 大家分手都係解脫 而既然已經分手都無謂再數佢啲缺點 最起碼留低嘅陣容都係後生有潛力兼且唔搞事

總結我覺得林伯點都係貢獻大過破壞 Thank you and goodbye

上年力量型打法
今年半技術仆晒街

下場就知邊個係反撚大將軍

終於唔使再睇M腳撚
可喜可賀

魯狗係邊個手中都唔會重生架啦
賣左佢啦屌

Arteta on Willian taking the number 10: "We have great belief in Willy, it is an important number and we hope he can carry the legacy of the number 10 jersey in the years to come. This re-inforces my belief in the player and there's nothing Arsenal twitter can do about it. Hth."

認真？

新領隊正常個個球員都會試下用睇邊個岩佢套波你話飲水呢d就話姐，到時杜曹覺得唔掂自然會踢人落後備/趕走人唔洗太擔心

好！迖狗識英雄重英雄！

10號仔唔出佢就不敗 出佢就輸波

佐真係咁差? 寧願留佐借走G23 練下
杜sir 打開咩陣式 433?

肯撚定係雲狗

10號安

佢究竟呃夠10號波衫未

通常新教練都有蜜月期
成隊都會踢得唔差

全力支持迖狗用安做正選！

Here we go

問佐差唔差又可以內戰
佢好似咩陣都玩
最常用應該係4222 433？

我猛rap

啤梨蛇唔好走啦

杜sir咩都有
352,433,4231,442

德國孖寶

已成林伯遺產

睇tifo都得

Mm 應該冇得場場出了

林猛 改姓杜猛先

MM點會無得出
佢今季表現又進步左
高就真係要操下狀態

你兩個d名

牙朗囉

留定名護旗手fuck tuchel
Fb白卡佬繼續雙重標準 衰一兩場就要炒

邊有得出

嬌魔就真係一定借走

齊捉鬼

MM又fit又好駛好用
係都擔心譚先

直頭無打法
亂鳩咁踢

Pulisic Kovacic Timo Kai 椰 以幾個個態都差到咩咁
MM個位不知幾穩

牙朗雞巴迪加

追清講得好

揸波蛇

其實撚伯如果唔係太自大，次次失利都blame球員，肯承擔下責任去改善，肯搵下啲有經驗嘅教練團隊幫下手，就算今季成績差啲，我都撐佢繼續教，不過估唔到佢咁固執⋯而家真係thanks and goodbye

433佐狗逗後 猛繼續lcm kai做右邊推上去嗰隻中場

估下幾時變杜狗

快撚到

Tifo 高質

其實撚仔啱教列斯
力量型係咁攻 有前冇後
場場對阿積士咁

不過如果真係杜曹教既話 小心佢帶啲德甲垃圾過嚟
係psg佢簽咗Kehrer Moting Trapp

Thx YingB好快手

It's a trap

呢team應該夠佢玩 佢要清嘅對象都應該本身就要走 我接受到

查普

四字總括林柏特時代：前人種樹

thank you super frank

屌你老母

鷹條片話有球員放風話更衣室氣氛唔好
同當年摩狗差唔多，即係放風位球員係經歷過摩狗時代

Azp?

又要睇魯魯hustle

傳緊賓尼迪斯會過些路迪
些路迪依家個領隊會過黎

要求唔高 朗狗唔好以為佢可以翻盤 佢都要躝埋

應該得隊長？

Azp Cheek

Happy

得番蘇馬 Azp勁歷過兩代領隊

聖班係咪佢簽

估唔到更衣室關係會差

連儂 又係legend

應該係壓力大

林x以為用高壓、權威、滅聲就係維穩
但只係炸彈等爆

林x 呀

點會估唔到，球隊成績一差就推晒啲球員出嚟

唔好踩底列斯聯
依幾個月真係一舊屎，亂鳩咁踢

反而係一路無風聲漏出黎有人反佢

唔同啲球員講野真係好誇張

不論邊隊, 球員已經越黎越識玩政治
已經變成球員技能/福利

係 但佢歐聯決賽打得好好 我就唔提了

以為話哂都legend，班友唔敢反佢，原來暗地係咁放風出去

好傷感
蘇B阿迪達同樣之前教得差都有時間扭轉局勢 林伯雖然真係教得唔好冇戰術可言 成績都係下滑一兩個月姐 真係咁快就要炒咩 上年都叫幫我哋殺入歐聯記得嗰時大部份group友都對佢好滿意 話晒都係球隊首席射手 幫球隊攞英超歐聯 相信大部份車迷都好希望佢可以帶領對波拎返同樣榮譽

利申:捱夜望住依兩個月啲波真係好想佢走 而家話炒佢又覺得球會好不近人情

fb d白卡仔又發功

我覺得佢會重用魯蛇

咪po白卡啦，已經走哂啲grp唔想見到，仲要po上嚟

好想佢走不近人情
咁佢想點？

臨尾上哂腦咁
佢教練生涯本身開局好好條路
可惜自視過高 故步自封
落得如此下場好正常

想撚狗做永遠榮譽教練

識波版芥蘭

都係近呢幾個月嘅事，輸到痴痴地

tam篇文
12隻字

時間唔係唔比 但佢做左啲咩出嚟先
sob同達都識喺戰術上有調整 但撚sir明顯就係見唔到自己有咩問題 每場都喺度重複斬斬斬 戰術上完全比人outclass 然後就屌球員做得唔好
佢份人咁剛愎自用 咁教落去都只係個死胡同 不如早啲分開對大家都好

上季冇得買人搵撚狗返黎幫你頂左成年
最後拎埋個第4比你
今季買完人半季就炒 唉

杜曹教出黎d迫搶好似好掂咁

對於球會嚟講，成績同球員嘅關係好重要，林蛇戰術層面又薄弱，對球員態度又強硬，搞唔掂

Marina已經畀咗好足夠嘅支持佢，班球員喺上一季都係超fit，後生又有質素，自己唔識用唔好嘥咗班後生仔

蘇馬啦 無啦啦做左後備 嬲左

咁買咗2億人踢咗啲乜野出黎？

杜曹幾耐約?

林猛喊完未

Barry sir 今日帶領操練
Tuchel趕唔切既話 佢有機會暫代

平時笑騎騎 原來咁撚陰濕

睇消息咁估似係高層壓力先用佢

等官宣
唔好信班妓者

最大貢獻，請咗個俾自己叻嘅同學

高層迫林柏出超人多

隻猩猩平時咁好笑咁，原來咁撚陰濕

Barry stay

佢有咩咁巴閉要高層出手
又唔係勁過人

可能係cwa呢

Barry sir

好彩仲留barry sir

"It was a strange time when we didn't meet each other," he said. "We met each other here for the first time because of the virus but he calls me a lot, texts me a lot and [sent] media where he can show me where he wants me to play and the style of football he wants to play.

4個月前華拿話撚伯想佢加盟
而家就傳話得chilwell 係撚伯首選
英媒為左幫撚伯洗白可以去到幾盡？

啤梨蛇pls stay

杜sir 好似迷迪加，蘇馬分分鐘又變犧牲品；用德國兵既話，MM 個位最大機會比左kai

見佢反雞巴枱就知佢咩格個期佢自己都唔係踢得好，仲要聲大大

啤梨sir帶訓練課

In 啤梨蛇we7s

有西女人睇住真係唔驚

屌 有白卡屌啤梨sir係猶大

我記得個陣天神踢加柏個陣
多蒙德好似報過bit 想買
個陣係咪杜蛇揸莊

有名你叫，白卡

點解油王唔諗下請holland做暫代

吊 係支持佢 當初就唔好出片吊佢啦
真係神又係你鬼又係你

連鷹鷹都比人話

班白卡佬唔會知咩叫愛之深責之切

前場差唔多全部新人 都要比時間夾下阿話
Timo個敗家仔都唔知miss左幾多個chance
如果真係要個買完人
可以令到隊波即刻run到既球練 我都想買到
依家真係好撚冇人情味

迷撚又係中意四圍賴

係人都知上季鷹有幾維穩

杜DADDY

仲過到新年已經比足臉啦

塞啲幾m dllm/兩三個20m30m唔係首選就話姐，近百m 明知唔係首選閪女人點會肯比錢，就算退一百步講，比晒首選佢都唔會教得掂

邊個

沒有Frank 怎敢算Chelsea

林伯 goodbye and thank you

Tuchel out
Welcome home again Sarri

陣間體野幫林sir 開追悼會 唉

好似fb白卡

而家踢得仲西過摩二第三季
個陣都係8x分鐘輸一粒輸波
而家係對住殘陣阿狗都可以下半場變太公波
咁都唔炒等幾時

估唔到林8咁傳奇都會咁快炒

捧車路士學人講人情味

好心分手

人情味
疤以前都話自己有

車有咩欠左佢

會唔會波叔，之前都係搵返同鄉嚟幫

就係咁傳奇先咁遲炒

屌咪搞啦 又名叔

人情味還人情味
教練係performance 問題

最慘係
你覺得成班波係博盡
摩三你怪世三法比哥狗
干2你屌疤閪幫
沙利你屌世三
撚狗真係無人可屌
係落場做足120%
但都係don't know do what

馬碲蛇
名宿出身 拎埋歐聯都要 sack in November
撚蛇捱到一月算係咁啦

油王近5-6年算有心情味
摩佬跌到降班區邊緣先啦炒
干二西到核爆都俾佢教到季尾
沙利有排俾鏝、般尼矛夫大炒都唔出手炒
撚伯教到咁問心而家先炒已經好俾面

12 月到1月
足足一個月佢都唔變幫佢唔落

啤梨蛇應該冇左撚狗呢個朋友
撚狗咁撚小氣 自己比人炒 做朋友都唔一齊走
冇義氣

蘇拿咪又係咁，嗰個位都係搵個熟球會嘅嚟做中間人啫
最有用嗰陣咪干狗唔開會叫佢去

幾耐冇見過車區推得咁快

JT lor
Tune到維拉由降班到前列

杜蛇send左訓練內容比barry蛇？

大家潛左兩個月
歡送林伯

冇人情味既話支奴個場已經炒左，之後仲有鏝鋮李城兩個機會，係佢自己把握唔到

不如係youtube個cm欄 pin鳩佢啦，啲白卡佬唔比人輪大米係唔知道自己係傻架

其實睇車仔對球員都好好 好多變垃圾都照留

可唔可以唔好再po白卡佬上嚟
就係唔想同班痴線既討論先上呢度
但點知上到嚟全部都係

Barry蛇應該自己有料
林sir早幾日話Barry由死球 對手戰術分析 同set訓練
全部都搞得好好

'He’s certainly helped on set-pieces, but he’s very diligent, he pays so much attention to ourselves and the opposition in every part of the game, from what we do in the office, to studying opposition and working on the training field.

'It’s very important you have balance within staff, and what Anthony has given us is another person and another level of expertise that I can call upon, and a work ethic that is outstanding.'

等睇Barry帶隊大炒狼

要求唔高，唔9斬，雲同傻變返正常水平okay

搵佢頂四個月算啦

係嘅話撚狗真係變球壇笑柄

助教團猶大

差唔多咩野都係Barry sir做

做左看守，未必落得返黎做助教

杜蛇應該無得再差掛德語系既雲同Kai 咁都起唔到機就

D白卡佬講到咩一朝天子一朝臣
咩會唔MM同班青訓
佢哋應該唔知杜曹用好多後生仔
連係PSG 都有用Dagba Bakker Daillo Pembele以班後生

Joe Edwards

Dembele CA佢一手湊大

有冇巴打同我一樣 自從輸比阿狗就冇再睇 好撚期待杜蛇處子戰

美國仔咪就係杜蛇帶起
班白卡佬真係盲撐到傻

班白卡睇過幾多場車狗live都成問題
其他隊咩境佢地識條鐵咩

好！

支持佢唔代表唔可以屌佢
有錯就要鬧架啦

明顯唔關撐唔撐事
係佢地根本無睇波

零晨all skip

典型藍屍思維

屌你老味真係onL9

上次咁快係咪已經係kai子登鵰

有人訓左

第一場好醒醒定定，再輸就曬全隊

兩個幾月都冇入嚟車區 做咗好耐fake bike

28號凌晨2點

屌
睇唔睇好

本身想唔睇 但係依家無理由唔睇

第一次見cm有人屌鷹仔

介唔介意謝拉特領軍？

屌你騰訊仲癲撚過撚狗， 一日升成80蚊

1個月升左200蚊

又搞鳩班名叔
車迷係咪同阿叔有仇

唔係講緊助教咩

炒完第一場點都睇。

呢度係咪唔比有唔同意見
又pin

正正就因為支持愛隊，所以先鬧
愛之深責之切，班白卡佬係唔會明

睇波事春秋當自己睇場波

RJ即刻出ig story 多謝撚仔

Tesla

開追悼會喇 快睇體野

認真問，換主之後大家覺得隊波邊個會冇咗常規正選位

估唔到今次咁快手, 傳左兩日都冇就落鑊, 敗家仔要自食其果了

暫時係咪得rj tam cwa出post?

兩個月400

China joe 當選
中國已成最大贏家

mm 佐

4點波真係頂唔順
不過通常死死氣半場醒到睇

估佐會做正選

tam

個人希望mm唔好做犧牲品，今季進步其實幾大

鷹cm條友聽何wayne，唔怪得

信念！

呢個一啲都唔心痛

我諗應該唔會場場上 但係都唔會做後備

係都基奧特先 杜曹 無咩用開佢以type 中鋒

FB白卡狗最鍾意聽何Wayne睇波事春秋

只係隔離台何wayne講車好好多.

He is also known to take unconventional approaches to his work. According to The Bundesliga website, once, after a bad defeat, he motivated his players with a quote from NBA legend Michael Jordan: "I've failed over and over and over again in my life. And that is why I succeed."

sportsyeah好睇d

勁識波！

mm仲未出post
係咪已經臨表涕零 不知所言

難度M狗先係反撚先鋒

林sir 又再次衰係德國仔手

可能暗中搵高層插林蛇兩刀

mm 未來核心黎嫁啦，只要佢keep到佢老豆份鬥心，上一線只係時間問題

咁好大機會買Haaland

英冠殺手

叫佢跟豬蛇學多2年先啦

人哋肯嚟？

哭到暈𨶙左

唔怪之得上場有隊長做

原來係林伯完成自己遺願，比個仔做隊長

本身可能預2年後先到佢

但琴日已被通知比人炒

撚狗躝左希望以後少d機會幫人起機

Goodbye n thank you frank
佢衰衰地都喺車冇人教嘅時候嚟咗頂一頂
雖然係未夠班 希望佢之後出去浸完再上車會有好表現

有 fans 入場 林伯唔會死得咁慘

屌你睇隔離channel條小丑當識波

youtube 收入

你估鷹100萬followers咩

德甲法甲睇下就好

雲拿德甲戰神

唔熟杜 有冇大約估下predicted lineup?

冇話唔畀
但你講嘢冇邏輯咪俾人屌

煙蛇吸手波

快馬行先
我估odoi上正選
跟住pulisic werner

佐應該狂出了

德甲西甲
好多逼搶都有文有路

有冇人睇緊體野 咩事
Sunny Lau講到個個想林8死咁
好撚印象流

聽班友hehehaha係娛樂性高d
只係大部分人都唔熟車仔野係到鳩up

咁都真係有人咁講

邊止兩日

睇得隻小丑仲點會有腦

睇落會唔會擺雲當美羊用 雲拿打鳩跑爆上去呢家波好拿手 而且雲同美羊一樣咁大哂機會

有D過份認真
做得差梗係屌架啦
而家真係炒咪又係個個祝福佢

有咩
今日呢個全港最大嘅反撚平台
都係we love u frank

愛撚力

咁咩fanspool都係咁㗎啦
個光譜咁大
講到佢重人情味 其他人冇咁
我諗大把人都當佢名宿但長痛不如短痛

對網絡世界講野咁認真？
真心膠咩

冇 都係想講有人會講嘢講到咁盡姐

fb group

咪係
早炒係對撚伯好
而家炒起碼保住名宿光環
唔通好似雲加咁西足幾年變過街老鼠先炒先叫respect 咩

我反撚

但都多謝撚狗

話哂legend

我反撚係因為佢做領隊差但我從來無反過佢為車所作貢獻
反佢其實都係想佢出面浸多十幾年再反黎

一條得幾十蚊

Chelsea looked closely at Rangnick & Nagelsmann but Tuchel was Abramovich’s personal preference. [@liam_twomey- The Athletic, Live Discussion

油王又想玩咩

何Wayne > 鷹

是日笑話

油狗

錄音，剪片，字幕加埋當你4個鐘

平均一個鐘有10蚊

條撚屌應該以為你靠youtube夠比首期

認真諗住搵nagelsmann 就唔好比4個月li d 侮辱性offer rangnick 啦

油王係咪同Marina有衝突

RTHK因為幾罐罐頭俾班藍絲老屈
圍到仆街

一條片去陪鷹女入一場港超都唔得

點會，成隊波比左佢管

哦，你為咗幾十蚊屌我哋傳奇撚蛇

咩事，無留意

炒林伯 請德國佬 兩次分歧

因為Zahavi囉

唔好ff
西女人地位穩如泰山

大把香港人真係以為得

除左施蒙尼 對上一個狎玩Anfield嘅男人

關以色列球王咩事

先唔講識唔識波
仲要兩個人根本唔同類型

鷹係資訊整合
何wayne係所謂既戰術channel

咁都拎黎比

問埋佢諸葛亮勁定呂布啦不如

挑
抹黑咪抹黑 洗擇日

財經台

十蚊鷹

呢個Pini Zahavi係杜蛇agent 亦係油王朋友

太早教大會啦
多謝佢上年嘅貢獻
但再咁落去對球會對佢都冇好處
依幾場真係睇唔到有咩進步 睇唔到希望
與其夾硬攬炒埋今季不如早d分手
怕玩埋今年林伯再搵班落都難
佢學成番嚟車一定歡迎佢
不過希望佢改下性格
唔係唔睇好佢雖然都想佢成材
上年都迷撚諗住佢可以有出息
但今年連續咁多場都打同一樣嘅西波真係撐唔落

等睇一年後又換教練

猶太人

收美國佬錢鬧撚sir

點解會對杜蛇有期望

屌 講戰術何Wayne真係收收皮先
理性分析都好過佢

我都未講體嘢Matthew
唔理大家認唔認同佢嘅戰術觀 但至少人地真係同緊外國球會有合作

公海屌緊Thiago
諗起呢度有人J佢J到上天

屌那星個board 今次仲識波過油王

五蚊鷹

佢搵班落唔難
始終uncle 係哈利列納
同好多英超中下游/英冠球會高層都熟
要搭路唔難
只係佢自己教波心態都要調整

四個月約識閪？

Link

其實我覺得所謂分歧都真係純粹工作上意見唔同
但應該唔會影響佢哋本身關係
佢哋自己俄羅斯人根本同聲同氣
Marina本身已經係心腹
佢咁撚醒點會為咗間球會而開罪老闆

出面有
佢傷左三個月 一出就輸波

世三都屌得啦
thiago點解唔屌得
一沉百踩係咁
但其實佢係猁打得唔差

但問心對獌嗰場
thiago 係踢得差喎
幾下late tackle
又試過後場dispossessed
我仲諗緊佢咁快跌watt

30啦又傷左三個月

拿鳩sir唔好太早上車
唔想又見到一位少帥死係車仔手上

炒/marina放權

睇落好撚勁
但4後變5後phase 好岩馬昆老師 飯狗呢啲球員踢

d記者係咪想做佢
其實高層又唔係未試過回購
當日咪都係買返馬迪返黎

唔好同體野班人一樣膚淺
根本除非油王賣盤
如果唔係一定唔會換西女人
唔洗ff太多

好難講 睇油王今次決心點

季初打利，個個都讚佢即插即用超實用

由97年做佢私人秘書到而家
同油王打左咁多年工
會為左一件小事炒佢
咪玩啦

唔係講呢個小事
講緊行德國路線

宰相可以換
但皇帝身邊嘅太監點會換

幫咗佢睇廣告未？

我都覺得得罪咗the Athletic

邊有你講得咁差
幾個評分網佢都係猁三人中場最好果個
你不如問點解尋日所有中場防守鏡頭都係得佢
呢個先係問題所在
關佢咩事

AZP 迪加不和
唔怪得之要賣佢

所以我覺得啲咩冇面怕柒又係on9嘅，衰啲講連講返摩佬都肯嘅時候，回購一件青訓反而會話冇面？雖然話就話the Athletic係行內公信力算幾top嘅傳媒啫，但記者始終都係記者

油王境都入唔到 靠西女人做分身
油王又點會炒佢

有冇人post 下excerpt出黎
振下反魯軍心

以為撚sir壓得住更衣室原來都係亂哂龍

隊長

迪加條廢柴踢波又唔係勁
係到搞風搞雨
當自己真係做咗agent呀

多仔球迷對於杜曹既評價
[我偉早日康復暨法狗終於躝咗][因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特吹水及比賽即討區(68)

#484 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

落後鳩猜、排鳩陣、用契仔、輸波屌球員

咪一鳩樣

條友個格都好撚差喎 AZP假假地都係隊長

戰術大c
只有你諗唔到 冇佢做唔到

Some of the young players who have performed so admirably for Chelsea and Lampard are believed to have complained about the treatment they received from disgruntled team-mates & accusations of certain graduates being favoured have not always been solely confined to social media.

希望終有一日MM可以做到第二個林伯 然後真林伯學成歸來後再一齊拎冠軍

咁車會唔會啱杜曹，佢次次都係幫球員同高層炒大鑊

我都希望係

azp 忠心耿耿可昭日月

幫哥狗起咗機
梗係想請林伯食飯啦 依家聯賽冠軍叫埋糊添

隨時野都扑過，你同我定啦

杜蛇歐聯四強收左拿蛇皮

光頭佬好撚虛偽，呢d聽吓算
布魯士都應該會俾佢讚一輪

炒撚淨係賠6個月人工 £2m
本身撚係2+1 option約，球會遲遲唔啟動+1年約
有猜測高層對撚伯抱懷疑態度

上季入到前4係唔足夠的

And yet even the 42-year-old, who played under 10 different Blues managers, would have been taken aback by the ruthless nature of the Chelsea hot seat after it became clear that Champions League qualification and an FA Cup final at the end of his first season in charge was viewed as a passable achievement, rather than any sort of success within the club.

Rather than being called in to discuss his impressive work with the club’s academy graduates or extending his contract into its third year, Lampard was left in no doubt that fourth place would never be considered good enough for Abramovich’s Chelsea - no matter the circumstances.

係
呢條哥狗對內對外都好撚陰濕
整走球員可以變臉變得好快
對外乜人都搵到位讚

下咁癲

呢段好嚴重喎
撚伯有契仔
但你做隊友一係直接搵領隊傾
一係表現好自己
你針對/單打班後生就點都唔得
假如係魯狗朗狗真係反到佢仆街

Matt law屌油王：上季撚伯17場不敗你讚都唔讚下，今次炒人先黎前所未有地出statement

Abramovich even took the unprecedented step of explaining his decision to sack Lampard in Chelsea’s confirmation statement, but the Russian had not offered any words of encouragement at the end of Lampard’s first season in charge or during this season’s 17-game unbeaten run in all competitions that had seen the Blues briefly move into Premier League title contention and breeze into the last-16 of the Champions League.

老闆親筆送林伯走已經好俾面，76係架巴士被通知

迷撚傻撚咗

咁想點呀？時間逆行都唔會出得返篇文讚林伯架啦，What's happened, happened

睇錯

林猛呀！唔好喊啦
仲未出文

講真油王好少冇功績就讚人
上年transfer ban攞前四佢唔會當功績啦

官宣杜狗未啊屌

一變天班記狗係咁出嚟呃稿費
推翻曬之前啲嘢
又話買人林sir冇份話事
又話更衣室一早作反
又話高層一早唔信林sir
落地獄啦你班撚樣

美國大選後我對呢啲報道免疫咗

都唔知係抹黑定洗白
成班9upper

沙利有盃 Matt Law有無讚

一針見血

拍埋維穩大片仲想點

想知杜蛇有冇大片 火車頭都幾正

啱啱讚艾拿戴斯係genius

Matt Law有冇份夾banner錢

魯魯咁癲咁有power嘅咩

都唔係嘅
但佢真係欣賞果d
好似拿高士文 沙利
好似係完場會捉住佢地傾波經

上季落後鏝利太多，油王同高層好擔心

Instead, Abramovich and the Chelsea board were more worried by the fact the club had finished last season 33 points behind leaders Liverpool and 15 back of second-placed Manchester City.

12月連敗 球會一直有關注撚狗同教練團

Lampard not only faced questions from journalists over pressure on his position after back-to-back defeats to Everton and Wolverhampton Wanderers, he and his backroom team were also under scrutiny from inside the club - underlining the feeling of those around Lampard that Chelsea were always looking for the first available way out of their experiment.

可能知德國幫抬頭

一堆雙重標準既虛偽撚

屌鏝痢都要高層配合啦
鏝有txiki幫哥狗睇哂醫療/體能搵咩人，又係巴塞出身岩嘴型
痢就除左買人俾哂高普搞咁滯
你想有皇朝就搵ralf蛇執啦屌

分分鐘高層睇完班廢人教練團既訓練環節都覺得不知所謂

仲有luiz

暑假經濟環境好難賣人
一隊太多人，撚蛇控制唔到

He was deeply concerned by the impact of being left such an inflated squad to manage.

Like many Premier League clubs, Chelsea found it difficult to sell players last summer because of the financial consequences of the coronavirus pandemic and Lampard was left with a large, unbalanced squad, full of internationals and senior professionals.

魯sir變做第5中堅，之後問題出現了
佢多次同azp發生衝突，後者嘗試調解訓練場上緊張氣氛

he potential problems quickly became apparent as Antonio Rudiger was relegated down to fifth-choice centre-back and was left out of a series of matchday squads, with Lampard open to allowing the German international to leave.

Rudiger is understood to have clashed with Cesar Azpilicueta on more than one occasion, as Chelsea’s captain attempted to ease tensions between players at Chelsea’s Cobham training ground.

冇料柒頭魯狗憑咩咁惡

癲魯

魯迪狗lan la

有年輕球員被坐冷板凳嘅人串

Some of the young players who have performed so admirably for Chelsea and Lampard are believed to have complained about the treatment they received from disgruntled team-mates and accusations of certain graduates being favoured have not always been solely confined to social media.

杜曹淨係識法甲威

又被啲youtube 球王片打晒J

收梗皮

Fb班迷魯白卡會唔會精神崩潰

Azp

終於炒咗

會唔會係因為杜曹迷迪狗
所以先搵佢

好似得譚狗同嬌魔出文

搵個德語系係拯救老迪鳩

係咪上年用猛打翼都唔用柏度嗰排(嗰陣未知回哂塘
一係就幫豬/佐出頭

好想呢條撚屌快啲躝

難啲喎依家鋪天蓋地都想佢死 唔似會留得低

串青年軍同埋隊長不和係撐林定反林都冇可能會接受

朗又好迪狗又好總要搵件出嚟祭旗

無論邊個上都好
干狗果班垃圾遺物都係要清撚走佢地

魯狗
朗狗
艾馬狗

All lan

隊長 嬌 RJ 都出左文

猛狗仲未po得出

迪狗冇料就賣走
上2場廢到仆街
又搞串更衣室

等杜狗做完測試就可以訓練同帶隊

枉車迷當日仲屌撚狗當迪鳩condom
點知原來佢先係大仆街

幾時影相

捷都出左po

睇多仔嗰陣已經覺得杜曹好撚廢，但唔知點解佢啲際遇幾好，又psg 又車仔

干狗遺物禍害幾年

對杜曹既印象麻麻, 歐霸比利撚反杯

獌忍SoB忍到出頭
我地獌都不如

呢到冇人屌佢當魯狗Condom
笑魯狗做Condom就多

做左測試先講

大把人想佢走啦

唔係高普咩

唔係喎高普係贏嗰個喎，杜曹輸

點解得煙狗拎到trophies 但冇盃係手

估唔到kova係咁魯迪鳩可以快啲走

According to the Telegraph, many youth graduates at the club complained on multiple occasions of the treatment they received from experienced members of the squad, who were unhappy with their current roles.

Danny Murphy (TalkSport): “Kovačić & Rüdiger went directly to the board to talk about Lampard.”

Matt Law: ‘Rüdiger clashed with Azpi, who attempted to bring the squad together.’

Telegraph: ‘Young players complained of bad treatment from some experienced players.’

當年AVB, 今日撚狗

杜sir黎左係咪就唔會再買rice

魯狗躝啦 教壞高狗

買馬昆老師啦仲買飯

mm
想睇佢地合體

Eva🤔

Talksport

Chelsea are confident Tuchel will be able to take charge of Wednesday night’s Premier League game against Wolverhampton Wanderers after the Football Association confirmed the German can join the club’s secure bubble, in accordance with coronavirus rules.

係咪呀
波都唔教就直接落場

贏場咪好落撚蛇面

星期一早上

Lampard was given the news face-to-face by Chelsea director Marina Granovskaia and chairman Bruce Buck in a meeting on Monday morning, and decided against heading straight to the club’s Cobham training ground to say his goodbyes to the Blues players.

Assistant Jody Morris followed Lampard out of Chelsea, which left first-team coaches Joe Edwards and Anthony Barry to take training on Monday afternoon while the club finalised Tuchel’s arrival.

Edwards啤梨頭套 三劍俠帶住先

Edwards and Barry, helped by technical performance advisor Petr Cech, will take charge of the Chelsea team against Wolves if Tuchel is for any reason prevented from doing so.

寧願要肥賓都唔想要杜曹

杜蛇真係咁差？

我以為Edward 會去返青年軍

Chelsea have not commented on the likely make up of Tuchel’s staff, but he is expected to bring Arno Michels, who has worked with the 47-year-old since his days at Mainz, with him as an assistant.

魯狗幾撚時死

相信未咁快有定案，睇下杜曹會唔會留佢
上幾任領隊都會留個熟車嘅人做橋梁🤔

近排輸到無乜心機上水
之前一直都想撚狗好，希望佢可以儘快搵到自己風格，不過佢真係始終未夠經驗，處理球員問題又過於強硬...
不過佢買人方面真係對症下藥嘅，留低嘅都係asset
希望佢10 年8 年後有料再返黎啦

真 搵肥賓頂半季 然後拿sir

總之點都留barry蛇就得

Simon phillips like左
What have i been saying this Whooooole time.

We've had 2 different teams in the squad, Frank was undermined, was not backed, the deadwood was not sold and in the end, the divides naturally came within the squad!

The Board is the ISSUE

呢個都話杜曹對狼隊出到

Liam like 左呢篇
We all know who Frank wanted to sell this summer and wasn’t in his plans. He had to try and keep such players happy months later after they knew that. It’s setting a man up to fail with things like this. As soon as things go wrong they are ready to pounce. No names needed.

更衣室兩邊都有問題
撚伯公開話球員
冗員搞搞震

反而覺得edwards大機會過barry
熟車, 青訓野唔同技術支援
杜曹有自己助教團未必留barry🤔

杜蛇係巴黎渣成手好牌都踢唔掂
黎垃圾車啲半桶水會搞得掂？

上季歐聯係咪分組賽出局？

斬斬斬！！！

上季歐聯亞軍訓左？

輸比上年隊拜仁好失禮咩

屌我知呀

但又話杜蛇淨係帶一個黎？

同拜仁55波好失禮咩

仲未等到猛出po

Thank you super frank
We love you so much

好懷疑佢有冇轉會權

屌咩 猛仔得一句

CA posted

佢應該好唔開心

你唔睇下個陣佢係多蒙特教到啲咩出黎
去啲豪門呃下飯食就叻

懷念格蘭

兩年德甲亞軍 德國盃冠軍

💔

正常1線教練都有自己團隊

如果咁比 點解唔要肥賓
至少幫車攞左歐霸
加埋佢都完左約 講到明話想返歐洲

德甲嗰陣太低估
一去英超又高估得太多
只能夠話佢唔可以一個升成條中場lv

又係你講巴黎先講講吓就變多蒙特
再者杜曹教多蒙特平均分隊史最高
呃飯食問吓撚蛇教到啲咩出黎好過啦

即管睇下佢會帶幾多人黎

搵番迪馬堤奧好唔好幫車拎過歐聯冠軍
無考慮過囉咁簡單根本佢以加唔會再教得番大會

其實話杜蛇廢果啲係咪印象流

利申：冇追開

巴黎攞住款靚牌都唔識攞法甲個啲可以收皮先啦
攞隊史最高分打飛機有春用？
先唔講撚蛇啦 佢攞住呢款牌你確定可以發揮到極致？
咪又威幾場之後又頹唔好俾我睇死

帶到psg個龍門教練過黎，可以唔叫佢杜狗

人地講緊教多蒙特拎場均最高分呀

又岩wor 可以叫埋啦
廢柴杜狗有戰術可言咩

佢果時係多囝好似成績都唔差喎
多囝都係後生仔多

不過打英超係難啲我認同

咁係咪德甲會頒獎先？
你同摩狗前幾日打飛機話主場不敗無人做到有咩分別

你其實有冇睇果幾年多蒙特d比賽

佢帶到馬昆蛇黎同開marina波搞龍門班垃圾 都夠佢做legend

Statement

Marquinhos 份約去到2024邊會買到

我一直都支持你 就算孤身作戰

希望撚蛇可以捲土重來

In tuchel cwa we trust

出去吸經到時再番黎啦

你咁叻你分析埋點解杜狗係多仔戰術係fit 車先？
你當我蠢得唔得

你不如講下點解唔適合

希望佢唔好咁高ego 腳踏實地去搵個好既教練去學下野

信條命咩 Mbappe都大機會過買到佢

包皮同杜蛇好似唔岩牙喎

認真講
無乜期望黎緊半季做到啲乜
杜性格都算係硬骨頭

1個下季得番1年約
1個下季仲有3年約
你認為出幾多錢psg先會肯放

死得其所

why do you say that name!!!

撚sir
雖然一直反撚 但都睇到喊咗

份statement 我覺得老闆留左後路比林伯啦,希望佢幾年學到野番黎

林sir=新摩sir

希拉里狗 魯狗 高華狗
全部躝屍格路

Mm ig 好撚頹

林sir

應該真係幾唔開心

夜晚晚都可以內戰

撚仔

恩師同role model , 一定灰

你地有份踩到撚蛇地底泥果啲
心入面過唔過得去

杜曹喺奧格斯堡做青年軍教練時
就係帶咗拿高士文開始成為教練
所以拿高sir其實就係杜曹嘅弟子咁滯
見呢度好多覺得拿高士文應該會好掂
會唔會其實都可能係名大於實
若不論性格是否合適
就咁睇CV
兩者比較之下
用拿高sir似乎冒嘅風險係更大？

佢Sad到無語問蒼天
撚狗提拔到mm 都算係最大既貢獻

我原諒左林蛇了

林伯功德:
上季入到前四
提攜MM, 攤手之鬼,占士, 希望Gilmor都後備上到場

由佢正式走果刻已經原諒左
始終都係球會legend 只係唔適合教波姐

感覺紅牛都係逼搶多
教Kai 椰子呢啲技術型杜曹會好啲
同埋經驗點都好啲
又教過施華美隊

走得好前
話唔會季中炒

鞭我啦 都無乜mood

炒完之後反佢既個個死老豆
真legend

我純粹覺得過往拿高sir帶賀芬咸、04 甚至RB
都係喺一個壓力唔大嘅環境慢慢去微調球隊
佢嘅抗壓能力其實都未被驗證過
呢方面喺經驗上係比較輸蝕

執教豪門真係連續一兩個月無乜好成績就已經要炒
呢方面好似有較多經驗
手上又帶過大牌球員嘅杜曹會着數啲

條友明顯冇睇過多仔同PSG啲波
就响到多多嘢講
同埋呢刻你搵個攞過幾次冠有份量
又咁啱失業嘅真係冇其他人選

補充少少講到抗壓應變呢樣嘢
沙利在位時都真係試過好有效地做到
頂住壓力要練控傳
然後輸曼城後做變革
Kepa事件後仲可以凝聚住團隊合作去到歐霸捧杯
其實都真係算做得幾好
一季貨仔已經應對咗好多難關而且有杯落袋

沙利係有料
不過頂唔住啲車迷
林伯就冇料，但車迷撐

佢真係可能差啲個人魅力 管理層又無咩人撐佢
佢自己都冇癮

沙sir似頂唔住啲煙癮多啲

放負mode on

追post同埋睇新聞去到依家，成晚心情都好實

隨住更多內幕被爆出嚟，先知道一隊內部新舊球員分裂，高層對領隊人選又有分歧，車路士內部問題比之前想像更加多，但油王始終都係揀咗short term solution，而唔係治本，老細話事無計

杜曹一定係油王嘅心水多過其他高層，講戰術一定比林伯好，但佢唔係自己人，得到嘅買人support點都唔夠林伯(林係legend但連飯都買唔到），隨時就只可以用呢班二億雜牌軍+前朝遺物，仲要擺平更衣室，又要取悅高層，make sure季尾上到前四，難度唔低

今年突然有幾隊湧咗上去，爭歐聯位除咗雙曼應該幾sure之外，基本上係六爭二格局，要自己下半季成績改善到場均至少兩分，仲要嗰六隊有三四隊失準，祝杜sir同車路士好運

無期望新教練會比到啲咩車

希望有驚喜

感謝林伯

Btw終於可以有番啲心情睇波

佢地私底下傾過啦一定

使咩做出面

唔係 只不過林sir走
難免有得失落

屌你老母啲黑記
又話全部都係撚狗PLAN A
還返撚sir清白

睇定d先啦

隨時維穩洗白先作新聞

就算無期望 但係起碼唔駛睇班球員成場跑餐死..

個頭上年未禿 今年壓力大好多

油王仲care隊波算係咁
08年輸真係dum哂春
12年贏都係好平靜
Board文化撚仔改變唔到
應該唔會有人改變到

球員之前內鬥一定少d
幾年前都仲有淫賤壓住
而家azp壓唔住

魯狗快撚d去洗廁所

杜狗用魯狗嘅話即刻反埋佢

DKLM魯迪狗快D躝

打完後望返嗰度笑咗

斬呀！ 斬呀！

In the 2010–11 season, Mainz equalled the Bundesliga starting record by winning their first seven matches that season.[8] They ended the season with their best finish to date in fifth place,

杜蛇帶緬恩斯帶到有一季完成隊史德甲最高排名
但係佢發崛啲人材有啲random 岡崎慎司 Schurrle Christian Fuchs Choupo-Moting Karius Holtby

希望猛仔唔好撚伯走佢又走

雖然林伯真係教得好差 但望住legend比人炒都真係好sad
希望唔好再有legend返黎做領隊 唔想再見到legend比人炒

Day1官宣林伯返黎教我開心到訓唔著
今日到林伯比人炒我唔開心到訓唔著

夏狗應該係球會同林8既plan a 季尾開始有試4141陣
唐仔應該唔係 但林8都想要個經驗好啲既前鋒 所以都叫比左你啊
薯仔 肯定係
C華 唔係啦
文迪 我諗佢只係信c治班人既眼光 好過kepa就得

結論係佢除左飯買唔到 咩人都買比你 中灑plan a or b 架啦

我諗文迪都係咁先 kepa 會出返黎了

我要肥賓

雖然好同情林伯，但真係幫唔落佢
今季買啲人就算唔係佢心水，全部都係歐洲最頂級，已經唔係plan c or plan d Dllm果啲朋友
你話你排緊頭3，就係差飯追第一都講得過
呢家係成隊冇form，大部分都唔在狀態，教練冇得賴

等睇換完龍門教練之後 文狗超越奧娜娜做世一龍門

真心希望撚狗可以長教，但唔係而家
吸多d經返黎啦

佢上季都肯用下其他陣 點解今季唔同灑 有冇人可以解答到

瞓唔着

尋晚完全訓唔著 又冇胃口
過去一年日反夜反既林伯終於走左 但係真係走嗰日反而會心up

唉 睇得出佢好錫班細路
雖然難聽少少講係英撚護旗手
但冇林伯MM RJ 譚 點會上到位

有冇人記得呢幕 譚射入車仔第一球第一反應唔係同隊友慶祝 而係衝過去攬住林伯

屌不要再說了

個個都逼害沵

炒就點都要炒
係少sad

識得限米煮限飯，唔一定識帶班霸
我覺得佢帶得PSG麻麻
不過睇多兩個月先

希蛇？

其實我都覺得唔係特別出色
但係psg一直都無好既兩閘 而閘位既作用好大 所以可能都限制左psg既成績

球員心理質素問題又係好難解決

Eva

迪9 真係上季屌到而家

無成本老屈人 爽牙

黑記全部死全家，屌你老母

會唔會俾人當係fb白卡佬

老實講
Matt law 話魯魯作反我都係信住一半先
條友出名迷撚
屌油王上季唔讚撚伯都夠膽死
為左幫撚伯洗白佢有咩做唔出

咁岩見到有個撚sir 死忠
真係癲

Steve
@qweezer_
回覆
@sistoney67
As a Chelsea fan I'm disgusted by your comment. In all my years as football and Chelsea fan I've never seen a coach tactically better than Frank Lampard and I think he's the best coach we ever have had. Back him and trust the process. We can still do this! We are Chelsea! COYB!

Ching唔洗瞓？

官宣未

好似假膠

印象球迷

我諗好多人都無睇過PSG 多

最多都係歐聯一兩場

Matt law真係頭號賤種嚟

反撚勝利日都未慶祝完 人又未黎就已經內戰 笑死

團結內群嘅共同敵人已經唔存在

林柏特終於被炒，無論係迷林定反林，不如回顧番佢上任年半嘅功過得失
而杜曹亦都好大機會同車路士簽約，今集邀請到鷹一齊分享一下~

主持：Benson
嘉賓：鷹 (Phone-in)
Youtube Live 1月26日（星期二）晚上 20:30

Azp: 如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。

認真林伯不如學泰利值下助教先

做完主教練好難返轉頭 返英冠教多啲

杜曹係psg又冇乜野姐
最多咪同高層嘈下

都唔係嘅，特別係我車名宿特別好做主教練俾人炒咗後去做助教，蘇拿迪馬

往死裏打

反撚已成condom
魯魯 朗

咩意思？

由上一代到依家

車路士球員都有內亂爭鬥嘅賤種DNA

雖然復賽後走火入魔，但係撚sir係第一個將青訓足球發揚光大既人
睇左咁多年車路士終於可以睇青訓足球，冇撚sir就冇活力青訓睇

有邊d超級球星

車路士隊長azp在接受英國足球報訪問中，炮轟魯迪加和牙朗等人，稱他們就是車仔更衣室的毒瘤。 azp談到：“如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。 azp:「在球隊魯魯常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，魯魯上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進車仔的球員，當時很多隊友都已經無法容忍魯魯的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了魯魯，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的牙朗更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打』當時佐真奴、基奧特這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關」。azp：「當發生那件事情後，魯魯的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2020年足總杯魯魯正是用這根鐵棍報復了牙朗，在最後一場對陣阿仙奴比賽結束後，全隊回到更衣室，牙朗諷刺性說道：『英超最佳領隊，明天我們就要回家了。』Kepa臉色僵硬但並沒有回應甚麼，只是默默的走出更衣室，這不像Kepa的性格，果然在Kepa再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在牙朗毫無防備的情況一棍打下，牙朗挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是Kepa，不等牙朗起身，Kepa又是一頓亂棍爆打，牙朗在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的魯魯可不會放過這樣的機會不斷說道：『牙朗，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』魯魯的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去牙朗就昏死了過去，打的興起的Kepa怒了，朝著魯魯吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去』。魯魯也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍。』Kepa沒有在回應魯魯甚麼，如果魯魯手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。 當時我身邊的隊醫嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』

4:1射爆狼隊

好似無得換龍門教練

如果真係用返短手做正選
就好刺激

支持

林伯被人炒之前咩故仔都無，一炒就成堆內幕消息，明明之前話佢親自打比kai 同雲拿，依家又話得捷係first choice。迪加帶頭做返反唔出奇，上兩場無啦啦出佢真係好奇怪。

魯狗變左最大毒瘤
魯狗連好好先生apz都得罪到，希望佢拿拿聲比球會賣走

魯加淨係場上表現已經夠佢死全家

垃圾到 希望杜sir睇到

更衣室不嬲都有不和
咁多人實有一兩個不滿
領隊既工作就係要擺平呢d不和幫球隊拎成績
而家隊車仔既球霸都俾撚伯清得7788
咁都可以賴更衣室
鍠、psg 呢d怪獸級更衣室咪仲恐怖

夏天準備Welcome輸波莫停

想問杜蛇下場英超帶唔帶到

雲爺爺同安76中間果個乜水，佢寫野又有咩寓意？

同埋掛旗果個又乜水

寫野係摩爹

用文迪你覺得唔刺激咩
文迪失嗰啲波,如果係kepa嘅話你一定會屌到飛起
文迪救到嘅嗰啲波,如果係kepa你就會話對面寫得正
執好條防線先同我講龍門

兩大傳奇都唔認得

啊，special one

畫得咁柒

第一次炒領隊咁傷感

d英奴已經on9到走去屌球員

屌魯sir都正常嘅

摩一傷d
我記得我唔開心左好耐

改名啦

屌魯狗我就唔拎出黎講啦
屌德國孖寶呀

魯迪鳩呢條廢物有咩資格搞事

我淨係見到啲人屌Kepa Alonso 魯sir
但係屌德國孖寶

因為林伯而上車
年半前知道佢要執教勁興奮，心諗佢iq150應該唔會差得去邊
到上星期都希望佢快啲走人
佢呢家真係走了
希望佢他朝一日學成歸來

要等三十日

Barry sir真係值得留低
佢黎左d死球入多左好多
就算唔入好多時都係車既人頂中

睇曬成個十二月啲波睇到呢家無心睇

因為真係好亂
完全唔知踢緊乜
擺堆人落場

呢度都好多FB白卡佬

呢個真 突然間爆出咁多所謂內幕
唔排除加鹽加醋

魯狗同朗狗自己廢 作反就仆街死
佐我覺得有d慘 明明上季初連勝靠佐高中場
點知無啦啦反轉豬肚就是屎
話唔岩用 未完季就有價可賣 排嬌魔仲前過佢
比我都唔鍾意

記狗全家落地獄

魯迪鳩條仆街

我都覺得有啲係假
例如係指咩唐仔無必然正選 但係我好肯定佢係除咗mm之外 出得最多既人

old news左未？
個profile

接受唔到原來球員間關係咁差
聽得多豬蛇news 以為成個更衣室好正氣

timo 出場同時間根本勁多
印象流又老吹

上季季尾 都叫有DD FORM
一下斬左佢 ，打番 球迷最鐘意既 簡迪防中

成日突然雪人同公開批評球員
氣氛差係好正常

timo , ziyech , kai 好似是旦插落去就算
由其 KAI 同 ZIYECH 撚SIR 根本唔識用

最核心嘅問題其實都係西女人
一日你唔搵返個識得搞波嘅人去做幕後嘅話都係死

認真Marina應該只係油王既代言人

近期氣氛差咗就肯定
但班記狗吹到一早失控

之前踢到插哂喉又話出得太多
呢幾場有少少輪換下又話出得少

如果話因為個教練成日批評嘅球員而導致差咗係正常嘅但係最大兩粒毒瘤其實都已經走咗所以一定唔會去到失控咁誇張

最多都係12月踢到屎咁先開始有微言啫
當然朗狗肯定係導火線之一

早兩日仲話好正面想撚狗比機會

結果係逼走佢既元兇

林伯最失策一定係清唔走朗狗仲比佢炸返轉頭

經過trump一疫 媒體記者講嘅嘢真係唔好盡信

會唔會就係你呀kai子?

高壓權威統治，從來唔係好方法
表面維穩實際等爆、靜靜雞爆

林伯琴晚同醉酒佬狂飲

女人唔鐘意弄權 講笑咩 車仔架構根本係死證

官宣杜狗未

炒撚伯只係遲早既事，冇可能唔炒，都唔明班fb白咭點解仲要死橕佢
根本場場波未踢都已經知結果，連成個過程都predict到係點，記者會撚狗點講又predict到，已經loop左兩個月輸左兩個月，對富咸贏果場真係咁啱負6 對面紅左件先贏到，仲要dum到成80分鐘先入果球，未來完全冇planning改善，根本炒係必然，比時間佢只會一直咁鳩落去

朗狗艾狗點都要留一隻啦

星期四就知邊個係更衣室反撚

杜曹 100%?

從來記者就係會有自己立場架啦，信記者係客觀中立嘅人先係問題，因為係佢地俾咗咁大公權力俾佢地。當然你都可以話個社會從小就灌輸呢啲價值觀俾大眾嘅，但去到咁齊澤克嘅就無謂喺度講啦

佢哋識閪波咩
Btw你個名

Here we go 左

是

隔住個口罩都feel到佢走哂樣

星期四出Kepa / Wendy 就證明到篇報導係真定fake news

鬼妹係咁

都就5章啦

冇可能出短手狗啦

卡巴叔！

回購legend bertrand/van annholt都唔會要呢2件啦

all lan

原來兩個都已經3字頭

原來佢仲撐車，幾驚佢因為摩單嘢令佢討厭車

聽晚就打狼，都仲未官宣
唔通真係kepa 帶隊

攞歐聯都9年前 真係差唔多
但佢2個都一定好過艾馬狗先

Grant

橕車既話就唔應該sad la
正常橕車見到最近兩個月d表現冇可能唔嬲

施治！

終於唔駛再睇斬波同出波

今季畢爾包個龍門幾勁
可以買返黎同mandy 競爭

短手狗都係畢爾包出黎

食過一次毒包 (kepa)
真心不了

同雞巴交換就得

嬲還嬲
球會legnd咁樣走點都會sad

掛旗既係降頭大師格蘭

後邊果個係大菲 如果你係問寫字果個真係會屌你Daddy都唔認得

除左髮型似外，個樣根本另外一個人

明明打沙利遺產打得幾好，復賽之後點解變撚晒樣

其實嬌魔可能好岩杜sir

想做自己嘅form加傷人

嗰陣好好睇

慘，而家呢件高同手長好多

遮醜布姐 其實都係靠美隊波 仲要一開始雪9左美隊 最後場場靠美隊爆seed先死死地氣出

講真 如果D新聞消息真既話 撚仔真係未夠班教大會 由戰術應用調動 到更衣室控制都未夠班咁

我個人推測係個人魅力同埋功勳唔夠服眾 除左佢自己班林家軍根本點唔郁D人 有時睇完車 尾場睇利呀甚至乎維拉 球員個跑動同鬥心好似唔係同一個聯賽咁 季初我轟果種動力冇哂

杜sir 咁多年有無啲咩知名收購

Matthew係咁吹奏杜蛇

見到有盲毛話佢廢

件衫都睇得出

佢提拔新人有一手
你自己都係佢教出黎

（已退休）

班文妓講嘢保持距離好過啦
季初一字排開就話係撚伯目標
呢個傾過電話，嗰個傾過偈
而家爆大鑊炒人就話啲人唔係撚狗想要
想魯狗走都睇定啲好過

咁上季開頭 美隊嗰陣時明顯未適應英超咁擺喺後備再操下都無可厚非
其實上年佢好正常週日因應唔同對手再擺啲咩陣
真係靈活運用沙sir同干sir嘅足球遺產
係唔知點解今年用人嗰方面方面鳩咗好多， 又多咗去怪責班球員

有冇條片可以睇番

大家要明白，呢度係車路士，油王嘅車路士，乜嘢long term project， vision ，都係口號

最緊要係贏波，防反定華麗進攻足球，其實唔重要，當然踢得靚係bonus

但係一隊足球隊嘅identify，要時間建立，好肯定依家呢隊車路士，唔係林伯嘅車路士，而係油王嘅

Veratti

班迷撚黑記已經發緊功，就黎吹到全隊球員搞事逼撚走，完全忽視呀撚教到不知所謂先俾人炒呢個事實

英撚記

認真 我捧車仔第二定第三年就係撚仔一千萬磅上車果年 咁多年黎我最愛既球員都係佢

但有D野冇得盲撐 如果美隊未適應英超唔出 但佢連場都冇得落 點適應 又唔見佢雪Kai? 佢咁樣慢慢幫kai融入就真係講得過去

佢因應對手排陣係咪就係車區共識 三後衛西波?

佢最運用同最想用既 應該係要一個自己既班底 可能佢自己M腳開 知道你控唔住班人就GG 所以死都想要英撚護旗 林家軍根正苗紅 聽聽話話 今年買左成班球星返黎 你點唔郁班人咪要自己出局

愛撚 但都反撚 佢呢個時候走 其實 都總算冇燒光哂個明叔光環 上季救火仲帶起到幾個林家軍已經有所交代 希望佢D仔再生性D威俾老豆睇啦

魯狗就躝啦
咁撚廢

matt law係黑記黎

屌真係好撚頹，咁就走咗

終於唔使再屌佢，I love you Lampard

季初仲話雲狗係林蛇同頭套狗兩條友一齊去德國挾過嚟

懷念上季返黎救駕

希望10年後佢會以名帥身份回歸，再用成材嘅青訓建立王朝

起碼佢唔係拆散隊波, 反而係砌好咗十年龍骨

上車前型撚到

留乜撚 all lan

不過走咗都係好事
都係覺得佢太過急上嚟，不過都感激佢嗰陣時冇教練肯定得佢肯嚟救火係今年鳩得滯
覺得佢應該好似謝拉特係蘇超浸下好啲
呢啲地方遠離嗰啲主流媒體，冇咁大壓力，專心係教波個方面

Welcome Camavinga!

今季唔係撞正武肺
仲可以叫魯迪鳩躝

留返手好牌

仲要中場

朗狗話晒都係拎英超功臣
咁都叫垃圾遺產

多仔時期嘅根叔

啲垃圾要拉返去坐監

中場多撚到，不了

世界第一左翼衛
硬爆Adams Traore嘅男人

其實都真係好難唔炒嫁啦，作為一個名宿有咁既下場係好可惜，至於呢一兩日傳既報導，我自己就一定唔會信曬先。
早期又話kai雲師爺cwah係佢plan a，琴晚無啦啦吹d風出黎又話唔係，係咪流料我就唔清楚啦，我覺得睇翻d實際佢講過同做過既野就最公道。佢最近輸波個d情況出黎既言論都係比較令人好難接受，瀨球員瀨狀態又話唔洗問人意見自己搞得掂，唔知佢係有性格定點啦，但係記者會到講d咁既野對班球員既信心一定好大影響。你話有d可能唔係你既plan a target，咁用番原有既班底陣容，亦未見得佢戰術好大調整，講緊既係已經有7 8場波係咁，所以呢方面係好難幫得落。請ralf更加係無乜可能既選擇，簡單d講要請個放權俾你去控制既教練完全係無可能，如果呢兩日傳出黎話買人都唔係林伯話事既話就仲清楚證明到呢個事實，所以杜sir接近係唯一既選擇，偏向少少正面d咁睇，同干sir比兩個d性格都係閪，但最起碼林伯升左4 5個好既青訓上一隊，左右兩閘幾年都解決唔到既呢個問題，我覺得宜家都總算係砌番岩人腳，仲未計mm咸嬌三隻高質青訓，對比起上黎人腳一定好過干好多，仲有雲kai ca師爺俾佢用，我覺得係可以樂觀少少咁睇件事。你話性格閪遲早炒大鑊 我諗呢d都係無人控制到既野啦唯有等上任之後慢慢睇

淨係岩干狗用 又清唔走咪垃圾遺產囉

世界盃已攞

kovacic 比人清算咪要囉

上面有文

除咗牙朗搞事
其餘更衣室醜聞一概保持距離

毒可能趁仲有貨賣放去PSG回鄉算

魯狗似真搞事

留意到好多人冇出po多謝撚蛇走

德國幫

華錫 袋 佐 Kai 唐仔 椰子

Kepa

Kovacic有份

Kepa Alonso 魯sir預左唔會出

Players to thank Frank Lampard publicly:

Tammy, Reece James, Gilmour, Thiago Silva, Azpilicueta, Chilwell, Mendy, Pulisic, Mount.

A good clue to seeing where the lack of class in this squad is - who’s missing. Not all, but a lot of them.

證明真係得青訓幫同兩個隊長撐佢

Giroud都無？

豬冇ig
佢FB都少用

佢好似好少玩social media

佐高毒有價好賣
靠呢三條蛋散上限只會係年年爭4
唔想繼續咁樣浮浮沉沉

Odoi 都無

有冇人覺得Ziyech好反撚？

啲新聞仲要話青訓幫比班垃圾老屎忽杯
魯朗呢兩條人間垃圾應該大熱
佐狗都大機會

應該都唔滿意上陣時間
成日70幾分鐘先放佢入去

佢唔係一直wfc 咩

林sir話唔會外借嬌
有冇變數

佐似世界仔 同Cwa 艾狗巴西幫frd

佢話not sure

佐似豬果種professional

林伯一走個個反撚變曬迷撚
算唔算證明迷撚始終係最後勝利者

魯魯俾人雪，跟住朗狗隊巴事件，然後隊波就崩盤
好難話無關係

所以我一直覺得快d了斷先係保住佢名宿光環，未嘗唔係好事

鷹喺FB咁講Matt Law篇文

此迷撚不同彼迷撚

Matt 迷撚 我覺得佐係比人屈

篇文係咁而連埋Jorginho個名
但無解釋任何事件

所以唔會盡信

個timeline唔係咁
隊巴之後聯賽杯輸比熱狗
然後14場不敗

timeline係對leeds chur盡之後開始低潮
所以一開始係有人話打leeds跑得太多揸乾咗班友

Matt Law亂估？

前兩個係人都估到
估佐真係jm9

強權高壓 要做最大個老屎忽
真係你唔畀面人 人哋唔畀面你

佐一直都係箭靶，係咪都屈咗佢先啦，反正英撚同fb白卡佬一定信

我自己都唔係好信 但係我本身有bias

呢個抵比人棄啦 上季尾魯狗成pat屎 朗又自己作死

早兩日同我講朗態度正面
今日又同我講佢係鬼
神又係你鬼又係你

算 你地班反撚全部去面壁思過

你老味，走左巴西幫、老鼠、夏神、古狗
以為更衣室大佬文化終於完

原來長江後浪推前浪

魯sir又話係更衣室領袖

除咗cwa咁高紀律性
對成班巴閪圍威喂嘅球員嘅紀律一啲信心都冇
雷狗搞開事
安狗玩獎杯
尼馬每年失蹤去亂倫
呢個國家啲人唔係貪錢就係冇紀律性
唔覺得佐係善男信女

只可以講佢啲操作可以做得好啲
佢啲操作明落人面
搞到擘曬面人哋要搞嘢 都無可厚非

屌撚sir老母算唔算反撚

我唔明點解魯狗朗狗呢啲垃圾可以做到更衣室大佬

唔算 我一直都迷撚

Azp壓唔住 soma冇氣場 cwa啱啱來

Binc

佢的確係會偏好呢類學院派教練

其實反撚都係反鳩佢啲戰術同埋成日喺嘅記者面前責怪球員嗰方面嘅行為啫
整體點都係愛佢 始終球會傳奇

Matt law = 首席迷撚賤種黑記

仆街突然間諗通

DLLM魯狗一定係持住自己同德國雙子frd所以得到board嘅支持所以先有底氣反撚

其實今季已經成隊換曬，都踢成咁
已經係教練團問題

主因啦
不過清唔到冗員同marina反面

只希望唔好出番kepa

場都唔夠實力出場既人 又唔係係隊波好耐 我自己覺得好難做到大佬

越迷越屌

杜蛇黎應該收曬order要重用返傻狗雲狗

如果雲狗under杜蛇都踢唔起 佢可以提早躝

話唔耐其實佢都第四年
得返Azp soma耐過佢
我覺得佢應該係把口好得 連鼻屎佬都信佢

Nigga on99

係 我用慈母既心態屌佢
唔同你地班仆街冷嘲熱諷

收皮啦太監

4年唔算耐啦 只係比其他人耐啲啲
魯狗真係今夏第一個要清既人

有冇人週中都會通頂支持杜蛇

Gchi Barry sir

定啦 杜蛇迷魯

歷史黎講，攪內亂既主犯下季都留得低

撚伯教到咁衰，但炒完佢我一啲開心都無仲有傷心感，係咪好唔正常

希望杜蛇中場點都留返個位比MM
寧願棄簡迪

魯魯=新雷蛇
更衣室搞氣氛，用agent功績同高層r fd做

真係唔信d記者
摩三又講到法比世三哥狗係鬼
事實就係南轅北轍

德甲三寶CA Kai Timo
Vs
英撚三寶MM RJ odoi

事實係點

佐、Kai鐵膽
G魔外借機會大

高、簡、M
點都會走1件

有冇人知韓妹講乜

MM靚仔英人
新一代icon
杜曹想棄管理層都應該唔俾

個翻譯1999

係支持車路士

MM keep 到依個表現，Kovacic,Kai 都唔會係佢競爭對手

事實係摩二後已經有疲態
係士氣波 + 巴哥 + 雷米撐到拎冠

咁冠已拎但班人都養懶曬
開季咪仆直

好鐘意mm 希望杜狗唔好因為佢係林伯契仔就調走佢如果唔係 我第一個反佢

我唔覺得佐係鐵膽

我都唔覺

簡未必會棄
人哋PSG 嗰陣時都係會用Gueye

唔用猛狗果啲教練應該傻鳩黎

猛狗踢得好過曬我地其他所有中場

是但啦 杜sir應該年尾就忍唔到高層

夏神古狗呢啲都叫一線球員
而家衰撚到比班二三線球員搞串更衣室

正常車迷一定會迷撚喎
反撚都係因為車大過撚 唔想佢搞到隊波冇哂希望姐

Google完 唔知up乜

魯蛇都有得翻生

咩叫底氣？

但估唔到撚伯都壓唔到更衣室

根本班垃圾記者為左稿費咩都寫得出 啲所謂內幕消息同作故仔無分別

冇成績邊會壓到

車陣中，中場有邊個識控制節奏？

教練團廢
公開怪責球員
一味用權威去維穩

點會壓到

Matt law呢條賤種不如直接話佐狗拎摺凳打鳩林蛇

真，除左朗真係不和之外其他都係保持返距離先，魯狗之前先話讚佢態度好俾正選佢嚟，同埋我都唔覺佢有咁大影響力

唔一定，個賽程頭十場八場除咗猁都無乜實力份子，但我喺一出fixture list嗰日就已經講去到聖誕之前就大戰連場，隨時不斷失分

所以嗰時連輸幾場我無奇怪，以林伯嘅水平，係handle唔到有form嘅中上游球隊

只不過估唔到油王嘅耐性始終都係咁有限

有冇人整篇往死裡打車路士版本

我整左

沙蛇起碼同猁打到55波
洗左二億起碼期望再高啲

#幾？

[We Love You, Frank.] 車路士球迷討論區

#701 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢d突然爆出嚟嘅嘢，聽完就算啦

希望最後會係猛高毒

我都唔覺朗同迪加有咁大能力可以同board 直接報串

金句

可能係簡迪呢條出cheat狗喺幕後操縱一切

都似
陰陰濕濕成日笑笑口
仲會食霸王餐

WC>>>>>Lam

件衫咁經典都唔認得
謝老4 跣走英超個場
摩佬咪著住呢件衫

重金買Kai唔正選，好快又炒多件

點解2月5號踢完熱
2月6號就要踢錫菲聯？

有冇搞錯

應該個個車迷不論迷撚定反撚都會覺得傷心

Welcome拿鳩 flick

同巴閪幫叛徒電欺安狗咁老友 唔方好人

大佬文化變成新舊黨爭

會改期 唔知幾時傾

突然多咗6個新兵，車由實力份子變成巨型班，但因為肺炎同傷患真正full team係最近先有，即係上季本來練得好好嘅，又要融入新兵要慢慢磨合，但賽程太密根本無時間tune

睇番有新兵某程度上害咗林伯

只可以講依家林伯個水平未教到一級勁旅，要去返中下游再磨練下，逐步建立番一套風格先

真舊人得返4個 朗仲要已經死刑

魯狗朗狗2條都食屎狗 快撚啲lan

唉，原來更衣室政治又回歸
車仔幾時先可以洗到底好心痛

風格好重要， 佢唔教車，教熱、獌痢。咁既踢法一樣會俾人屌走

邊隊冇
哥哥狗都要高壓先hold到

杜狗會唔會初黎報到 唔夠膽清人
焗9住用魯狗 定佢本身都迷魯

痛乜撚，成班文妓吹得就吹
都唔知自己加咗幾多不實消息
保持吓距離好過

都係冷靜吓先

迷魯迷佐

星期四睇barry sir定杜sir好？

就算唔反 魯sir同朗都應該lan啦

諗定兩個是但一個教都贏點算好

今晚官宣咪即係杜sir

記狗呃稿費
信一半都嫌多

成班季初吹到買嘅都係撚狗想要
而家炒佢就話其實唔係佢想要，係高層逼佢食
就知班文妓係9upper

未必更衣室政治因為最核心嘅問題始終都係喺管理層同權力個方面
你見撚雖然成日屌鳩班球員執行唔到佢戰術但係球員比賽嗰陣時都嘗試執行緊證明更衣室未必唔妥佢只係啲戰術太過鳩咁解
反而俄女個位先係最核心嘅問題，同埋好似自從炒咗嗰個黑人總監之後唔覺得車路士有啲咩球探
而家買親嗰啲人全部都係出晒名

啤梨蛇帶贏波就大鑊
一定會俾啲迷撚屌佢猶大

佢迷魯嗰陣魯狗仲未跌watt 唔覺得佢一定會用

哥狗性格咁虛偽反而下下去邊隊大會都壓到
喺巴塞同吞精伊巴炒大鑊都冇事

撚狗自負性格咪出事囉 講咁多內鬥把撚咩

其實佢係唔係迷魯都唔肯定

好簡單，睇下杜蛇出唔出返魯、佐、Kepa就知龍與鳳

我唔信會出返殺人犯咁串既

有捷點解要出朗
弱智先出朗

[永遠尊重藍軍傳奇林柏特] 車路士球迷討論區

車仔更衣室政治其實都係原於球隊管理嘅不善，其他大部份球隊，球員有不滿都係要聽話否則會被轉會或者雪藏，林伯都只係對雷狗狠心做咗一次

但車嘅文化，係球員，特別唔係林家軍嗰d，會直接搵Marina，變相架空林伯，你話仲有無權威吖

杜蛇似會迷艾馬狗

係撚sir唔同班球員講嘢
同埋直接同Marina傾好似係fake news黎

其實都唔知邊樣係真

同意

黑公公任內咪買dllm
係咪人走左就上神台

997

998

999

1000